你地班反中亂港既廢青同我死入來，等我屌醒你地

你地唔好再攞住張相
或者一張list三五成群 on99 咁樣走入來
你地真係好撚明顯同高調
你永遠唔知賣野俾你既撚樣
等你一走，D狗一來就出賣你

唔該你地避開鏡頭

推

一日未撤回認錯 一日都要出

人手置頂

未撤未贏
未救未贏
冇階段性勝利
一係贏一係輸

未撤未贏
未救未贏
冇階段性勝利
一係贏一係輸

人手置頂